政府依家就係特登唔鎮壓

等緊民意逆轉，到時乘機反噬
希望係我估錯，我唔想重演返呢兩三年嘅事

民意逆唔逆都係咁架啦

過去兩三年你瞓着咗？

有逆轉過咩

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

就係冇訓著先知道民意順又好逆又好
政府都係寸步不讓
你訓醒未？

呢啲叫官逼民反呀！
屌你老母

成王敗寇，民意就係喺勝利一方呀，各位加油

政府有在意民意咩？ 民意係點一直都噬緊香港人啦！訓醒未？

其實咁講啦
依家都係爆下玻璃..d鐵門開咗姐
一個山竹威力勁過依家過百倍啦
依家係政府唔理二百萬人既民意呀
重有三條人命呀

我唔覺得因爲打爛咗立法會既野會令民意好反感
反感既就你出黎行佢都反架啦

香港人已經俾人恰到上心口
仲要照顧愚民民意

修改議事規則，一地兩檢都過咗，送中條例過咗未？
未 過點會一樣

經過左琴日班廢老遊行仲講民意

唔知你 up 乜
總之政府就理鳩你民意
d 人只係怕死
你明唔明個分別？

之前問醫話狗暴力增壓，佢哋而家就特登龜縮，任大家破壞立法會大樓，等佢哋再血腥鎮壓嘅時候，其他人都冇聲出

唔知我講乜就冷靜啲睇多幾次

分化撚，屌你屎忽

你都癡鳩線，我邊句分化緊

200萬人唔叫民意咩？

班勇武唔會聽你講
佢哋上曬腦
邊個阻佢，邊個就係五毛

梗係叫啦，如果個個都咁堅實嘅話，咁係我多慮囉

5年前 爆玻璃已經係鬼俾人篤灰，民你老母意

根本已經玩完
民陣再叫人出黎相信得番三幾萬
大律師公會已出聲話沖擊立法會等於沖擊法治

逆轉又點，唔逆又點，
可以阻到中共咩？